O:-) 家居寬頻完約 各大sales請入

用緊hkbn 100mb就完約，sales開我新約太貴16x，多數都會轉會
要求唔高， 只要平＋上到網夠穩定就可以

tg: moviemonster

sales召喚

有冇平過$150既500mb 家居plan? 除左icable乜都得